想問美國大選聽日幾點揭曉

有極大可能一日出唔到結果

識唔識架..

識佢洗乜問？

啱啱聽電台, 有個中文美國政治評論話今次選舉11月3日開始點票, 但當地接受郵寄選票delay 2~3日, 所以選舉結果應該無咁快出